
                      Maldita sea, es la frase más utilizada, tanto que aburre,  me costó leer el libro, pese a ser una lectora muy asidua , respecto a la película,  cuesta creer que a muchas mujeres les guste ser " la sumisa"
        
            